# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Open Boat Projects
# This file is distributed under the same license as the Yachta PCB SOP
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yachta PCB SOP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-27 19:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../procedure/inspection.rst:2 a3e11bdfaa4e42229128efcf739541f0
#, fuzzy
msgid "Visual Inspection (AOI/manual)"
msgstr "视觉检测（AOI/手动）"

#: ../../procedure/inspection.rst:4 597d7babf6574cf2a6942a7818c325f1
#, fuzzy
msgid "Acceptance per IPC‑A‑610 class 1 (consumer products)"
msgstr "符合 IPC-A-610 1 级验收标准（消费品）"

#: ../../procedure/inspection.rst:5 4a8ae03f05924508b0a62f203e2960ae
#, fuzzy
msgid "Check:"
msgstr "查看："

#: ../../procedure/inspection.rst:6 62c271bc61554c71af1408cf939eae92
#, fuzzy
msgid "wetting/fill"
msgstr "润湿/填充"

#: ../../procedure/inspection.rst:7 4bc930e532d449d495cea7bb26901849
#, fuzzy
msgid "undersolded / oversolded"
msgstr "售罄/售罄"

#: ../../procedure/inspection.rst:8 bcf34ff4ec2c4d52bc1d1fc38d0d1aad
#, fuzzy
msgid "holes in solderings"
msgstr "焊接孔"

#: ../../procedure/inspection.rst:9 a7083f4092bf40dd8f1f986245a77544
#, fuzzy
msgid "flux balls"
msgstr "助焊剂球"

#: ../../procedure/inspection.rst:10 5a7bc94594bc418aa2e91132e7216c6a
#, fuzzy
msgid "bridges"
msgstr "桥梁"

#: ../../procedure/inspection.rst:11 ec3701d87f474a02a6fb008a987298eb
#, fuzzy
msgid "tombstoning"
msgstr "墓碑效应"

#: ../../procedure/inspection.rst:12 379027f1656c4487b9ff2c9a92993a82
#, fuzzy
msgid "offset and missmatching"
msgstr "偏移和错配"

#: ../../procedure/inspection.rst:13 f050c5f8dcad48faac0e6627bf0e8fd2
#, fuzzy
msgid "cold joints"
msgstr "冷接头"

#: ../../procedure/inspection.rst:14 fdfc352187ce40a29de969b019a7dc1b
#, fuzzy
msgid "polarities"
msgstr "极性"

#: ../../procedure/inspection.rst:15 a617a377a710417595ed765c0d54423b
#, fuzzy
msgid "missing/twisted parts"
msgstr "缺失/扭曲的部件"

#: ../../procedure/inspection.rst:16 fb4356212c6748cc93755b203f0227e5
#, fuzzy
msgid "presets soldering jumper"
msgstr "预设焊接跳线"

#: ../../procedure/inspection.rst:17 6983f7a1c5fe4614a301d3024ceb1ce2
#, fuzzy
msgid "Additional Check:"
msgstr "附加检查："

#: ../../procedure/inspection.rst:18 5a0e15a42b8b455aa567965dbeda4858
#, fuzzy
msgid "mechanical damage"
msgstr "机械损伤"

#: ../../procedure/inspection.rst:19 f13243ba81a24bfe9ddcbeaa1e4a4dad
#, fuzzy
msgid "scratches on surface"
msgstr "表面有划痕"

#: ../../procedure/inspection.rst:20 0fce3583c3034e479d8c08e0ed8a4946
#, fuzzy
msgid "scratches on matal housings"
msgstr "金属外壳上的划痕"

#: ../../procedure/inspection.rst:21 69e6588db5904b2e9dee821fb1732aed
#, fuzzy
msgid "sharp edges from cutting"
msgstr "切割时产生的锋利边缘"

#: ../../procedure/inspection.rst:22 c914cd987aa94854b869d8e9b93de2f6
#, fuzzy
msgid "cutting rests"
msgstr "切削刀架"

#: ../../procedure/inspection.rst:23 3e4715e761424dd3a273f0863323ddea
#, fuzzy
msgid "finger prints"
msgstr "指纹"

#: ../../procedure/inspection.rst:24 bc0fd7d1fed5486ba1cb935788a7f1a5
#, fuzzy
msgid "hairs"
msgstr "毛发"

#: ../../procedure/inspection.rst:25 f5b83d1b139145fd879652605d7b6243
#, fuzzy
msgid "dust"
msgstr "灰尘"

#: ../../procedure/inspection.rst:26 a755338b526a41da91355eaa60f186dd
#, fuzzy
msgid "flux residues"
msgstr "助焊剂残留物"

#: ../../procedure/inspection.rst:27 fe31f35412204cdda1db12831e2f052b
#, fuzzy
msgid "Record in inspection log (Form C1) incl. photos for NCR"
msgstr "记录在检查日志（表格 C1）中，包括 NCR 的照片"

#: ../../procedure/inspection.rst:28 9603db8e117d453d92f9775fd0cc7184
#, fuzzy
msgid "Segregate NCR units and start MRB process"
msgstr "隔离 NCR 单元并启动 MRB 流程"

#: ../../procedure/inspection.rst:31 e57f528c289047fab6c836e1ffa0e512
#, fuzzy
msgid "Chritical shortcut positions"
msgstr "关键快捷位置"

#: ../../procedure/inspection.rst:33 876c234515eb4711b138ecff0b17ad0a
#, fuzzy
msgid "**U5 - High Voltage Protection**"
msgstr "**U5-高压保护**"

#: ../../procedure/inspection.rst:35 97395469b7d94fc79de7e970a297d5b4
#, python-format, fuzzy
msgid ""
"The spacing between the tips does not comply with soldering guidelines and "
"could potentially lead to short circuits. Therefore, a 100% short-circuit "
"test must be performed by the PCB manufacturer. Any problems that arise must"
" be resolved immediately with the supplier."
msgstr "焊嘴间距不符合焊接规范，可能导致短路。因此，PCB 制造商必须进行 100% 短路测试。如发现任何问题，必须立即与供应商联系解决。"

#: ../../procedure/inspection.rst:40 ../../procedure/inspection.rst:49
#: ../../procedure/inspection.rst:58 7659b555bf2842d6931f0cf86a928d23
#: 82dd4105e33b452caf6d0c9c2a60dc5f c1a9a81ce51945f2820bfa20cd479dde
#, fuzzy
msgid "Fig.: U5 passive high voltage protection"
msgstr "图：U5被动高压保护"

#: ../../procedure/inspection.rst:42 3b78280d1367483d9af70818597ba033
#, fuzzy
msgid "**Q3 - Hall sensor**"
msgstr "**Q3 - 霍尔传感器**"

#: ../../procedure/inspection.rst:44 c1995fc4cc3b402b8240b631f0145f48
#, fuzzy
msgid ""
"The spacing between the pins on Q3 is very tight. If Q3 is manually "
"populated as an option, high-quality soldering is required there. Q3 is not "
"normally populated."
msgstr "Q3 上的引脚间距非常小。如果选择手动安装 Q3，则需要进行高质量的焊接。Q3 通常不进行安装。"

#: ../../procedure/inspection.rst:51 a00ff4ef1fb246b0b56198a4d81e526d
#, fuzzy
msgid "**U2 - Micro Controller**"
msgstr "**U2——微控制器**"

#: ../../procedure/inspection.rst:53 f3e19cfd9cc04ef9be25c0160646cfcf
#, fuzzy
msgid ""
"U2 must not mismatch the solder pads. All pins must be evenly and centered "
"on the solder pads. The WiFi antenna must not protrude beyond the board."
msgstr "U2 不得与焊盘错位。所有引脚必须均匀分布并位于焊盘的中心。WiFi 天线不得超出电路板。"
